Курмишева Анастасія гр.КІТ-321а

Лабораторна робота №8. Вступ до документації коду та проекту.

Завдання: Для лабораторної роботи "Функції" необхідно додати можливість генерації Doxygen документації.
Розробити повноцінні звіти для лабораторної роботи "Функції", що присвячена функціям у двох фотрматах (+їх репрезантація у PDF форматі)
